一人一套happy ending嘅電影

The mist

The Shawshank Redemption

月黑風高

見topic 都係已經諗起呢套

An Autumn's Tale

Logan

下女誘罪

建國大業

Requiem for a dream

Der letzte Mann

Sunshine of a spotless mind

千機變

重慶森林

saw 1

我

the green mile

家有囍事

Little Miss Sunshine